大佬唔係有準備果啲活動唔好去做啦

可唔可以唔好再送頭，見撚到你地比人打好心痛，比人踩手指個女仔到底做咗啲乜嘢要咁對佢，要搞撚死班狗啲仔女啊。
仲有屌黑狗無良心果個男仔啊你地唔好咁傻瓜夜晚去做班死狗嘅出氣袋啦求下你地

屌

黑警死全家

黑警全家死

香港要多個徐sir